[17+] 如果射精咗奈子呢段cam算唔算pedophile?

忍得好辛苦...

睇下sex therapy好啲

對腳好柒

你識lun

個女仔係成年人就唔算戀童
不過咁易射真係要醫

duly noted

nako條腿嚴重俾人低估

呢啲腳啪個時有肉浪, 美不勝收的

英雄所見樂瞳

奈子好q

駁吾到

no 色情奈子ok?

only one shot ok?

ok 我認我有射精呢段

睇完段cam發覺玩掛鼓會唔夠力抱起

149+babyfat都抱唔起仲好意思講 (embarrassed)